佐治亞州州長要求以後需要提供Photo ID先可以郵寄投票

而家先講，擺明玩嘢

唔好
今次選舉咁成功
下次咪繼續囉
鬥多printer

唔check有乜用
嘥氣

屌GA State Legislature 彈劾個州長啦
姐目標只為左趕走侵?

而加講把撚咩

終於肯做嘢

你估呢D招阻到stacey abraham咩

自己做完假票咪渣正黎做囉

我怕下次舉行不到選舉 一定會發生暴動（包括前軍人 可能出現現役軍人）

吓？又話今次係史上最安全選舉？

下次直頭唔駛選
你地傾好邊個出黎做就算啦

呢條友真係25仔

基本上兩黨搞大龍鳳要侵輸就算反民主都照做

屌你老母整個大水氹俾侵踩完依家先嚟話要Photo ID

戇撚鳩

Vaccine選完先出
Hunter laptop專登唔查
郵寄票過左1月6先搞
咁都唔係玩針對

早就話gop都有人一樣想趕走侵

明玩野，選前改例，選後又改

Photo id 上面有簽名
用後對選票簽名 (唔係對樣)
有可能出現冒簽名

要ID又點
一張選票咪又係可以read廿次

唔洗身份證投票係咪全世界得呢個國家係咁?

即是承認今次有問題啦